我覺得lunch會一個人上山頂既男人係一世都溝唔到女

因為得孤獨撚先會咁

搭纜車用左好耐超出預算
所以食M記算
都叫有景睇下

邊個mike chan?

果個mike chan

手指幾靚 想lam吓

清好孤高好撚型
隔住個mon睇都濕撚哂

聽日諗住一個人坐摩天輪
真心驚俾staff笑

咪撚食M記啦屌

唔會一個人上山

哦，縮骨遮呀

岩呀，我都成日lam

食m記收皮啦

溝唔到女係因為個男人太型, 無女人襯得起

Mike chu我就識

食m記抵你溝唔到女

自殺傾向L

唔洗做？？？

唔洗做就唔撚食M記啦
快快趣食完搭車返去做野

no la 我好堅強

一個人食lunch唔會
但食藍店M記就抵你無女

咁時勢，請多多支持黃店外賣

清咁有閒情坐纜車來回山頂，
但又食金拱門
妹仔大過主人婆。

有閒情，有錢，
有時間，
筍盤呀

抵你溝唔到女

搞到我有D想幫樓主含

射精